{"Kate":"케이트","Kamisato Ayaka":"카미사토 아야카","Jean":"진","Traveler":"여행자","Lisa":"리사","Barbara":"바바라","Kaeya":"케이아","Diluc":"다이루크","Razor":"레이저","Amber":"엠버","Venti":"벤티","Xiangling":"향릉","Beidou":"북두","Xingqiu":"행추","Xiao":"소","Ningguang":"응광","Klee":"클레","Zhongli":"종려","Fischl":"피슬","Bennett":"베넷","Tartaglia":"타르탈리아","Noelle":"노엘","Qiqi":"치치","Chongyun":"중운","Ganyu":"감우","Albedo":"알베도","Diona":"디오나","Mona":"모나","Keqing":"각청","Sucrose":"설탕","Xinyan":"신염","Rosaria":"로자리아","Hu Tao":"호두","Kaedehara Kazuha":"카에데하라 카즈하","Yanfei":"연비","Yoimiya":"요이미야","Thoma":"토마","Eula":"유라","Raiden Shogun":"라이덴 쇼군","Sayu":"사유","Sangonomiya Kokomi":"산고노미야 코코미","Gorou":"고로","Kujou Sara":"쿠죠 사라","Arataki Itto":"아라타키 이토","Yae Miko":"야에 미코","Shikanoin Heizou":"시카노인 헤이조","Yelan":"야란","Kirara":"키라라","Aloy":"에일로이","Shenhe":"신학","Yun Jin":"운근","Kuki Shinobu":"쿠키 시노부","Kamisato Ayato":"카미사토 아야토","Collei":"콜레이","Dori":"도리","Tighnari":"타이나리","Nilou":"닐루","Cyno":"사이노","Candace":"캔디스","Nahida":"나히다","Layla":"레일라","Wanderer":"방랑자","Faruzan":"파루잔","Yaoyao":"요요","Alhaitham":"알하이탐","Dehya":"데히야","Mika":"미카","Kaveh":"카베","Baizhu":"백출","Lynette":"리넷","Lyney":"리니","Freminet":"프레미네","Wriothesley":"라이오슬리","Neuvillette":"느비예트","Charlotte":"샤를로트","Furina":"푸리나","Chevreuse":"슈브르즈","Navia":"나비아","Gaming":"가명","Xianyun":"한운","Chiori":"치오리","Sigewinne":"시그윈","Arlecchino":"아를레키노","Sethos":"세토스","Clorinde":"클로린드","Emilie":"에밀리","Kachina":"카치나","Kinich":"키니치","Mualani":"말라니","Xilonen":"실로닌","Chasca":"차스카","Ororon":"올로룬","Mavuika":"마비카","Citlali":"시틀라리","Lan Yan":"남연","Yumemizuki Mizuki":"유메미즈키 미즈키","Iansan":"얀사","Varesa":"바레사","Escoffier":"에스코피에","Ifa":"이파","Skirk":"스커크","Dahlia":"달리아","Ineffa":"이네파","Manekin":"별인형·남성","Manekina":"별인형·여성","Lauma":"라우마","Flins":"플린스","Aino":"아이노","Nefer":"네페르","Mavuika (Trial)":"마비카 (체험)","Hu Tao (Trial)":"호두(체험)","Naked Model #1":"모델 1호","Naked Man":"발가벗은 남자","Akuliya":"아쿠에리아","Yaoyao (Trial)":"요요(테스트)","Shiro Maiden":"화이트박스 소녀","Greatsword Maiden":"대검소녀","Lance Warrioress":"창의 성인 여성","Rx White-Box":"Rx 화이트박스","Female Lead New Normal Attack":"여주인공 New 일반 공격","Male Lead New Normal Attack":"남주인공 New 일반 공격","UGC (Official Male)":"UGC (정식 남성)","UGC (Official Female)":"UGC (정식 여성)","Dull Blade":"무인검","Silver Sword":"실버 소드","Cool Steel":"차가운 칼날","Harbinger of Dawn":"여명신검","Traveler's Handy Sword":"여행자의 검","Dark Iron Sword":"암철검","Fillet Blade":"흘호 생선회칼","Skyrider Sword":"비천어검","Favonius Sword":"페보니우스 검","The Flute":"피리검","Sacrificial Sword":"제례검","Royal Longsword":"왕실의 장검","Lion's Roar":"용의 포효","Prototype Rancour":"참암 프로토타입","Iron Sting":"강철 벌침","Blackcliff Longsword":"흑암 장검","The Black Sword":"칠흑검","The Alley Flash":"뒷골목의 섬광","Sword of Descension":"강림의 검","Festering Desire":"부식의 검","Amenoma Kageuchi":"아메노마 카게우치가타나","Cinnabar Spindle":"진사의 방추","Kagotsurube Isshin":"카고츠루베 잇신","Sapwood Blade":"원목 검","Xiphos' Moonlight":"크시포스의 달빛","Prized Isshin Blade":"「잇신의 기술」 명검","Toukabou Shigure":"꽃잎비","Wolf-Fang":"늑대 송곳니","Finale of the Deep":"해연의 피날레","Fleuve Cendre Ferryman":"잿빛의 강 뱃사공","The Dockhand's Assistant":"뱃도랑 장검","Sword of Narzissenkreuz":"수선화 십자검","Sturdy Bone":"견고한 골검","Flute of Ezpitzal":"에스피찰의 피리","Calamity of Eshu":"에슈의 재앙","Serenity's Call":"고요한 휘파람","Moonweaver's Dawn":"달을 엮는 자의 새벽빛","Aquila Favonia":"매의 검","Skyward Blade":"천공의 검","Freedom-Sworn":"오래된 자유의 서약","Summit Shaper":"참봉의 칼날","Primordial Jade Cutter":"반암결록","Mistsplitter Reforged":"안개를 가르는 회광","Haran Geppaku Futsu":"하란 월백의 후츠","Key of Khaj-Nisut":"성현의 열쇠","Light of Foliar Incision":"잎을 가르는 빛","Splendor of Tranquil Waters":"고요히 샘솟는 빛","Uraku Misugiri":"우라쿠의 미스기리","Absolution":"사면","Peak Patrol Song":"바위산을 맴도는 노래","Azurelight":"창백한 섬광","Waster Greatsword":"훈련용 대검","Old Merc's Pal":"용병 중검","Ferrous Shadow":"강철의 그림자","Bloodtainted Greatsword":"드래곤 블러드 소드","White Iron Greatsword":"백철 대검","Quartz":"석영대검","Debate Club":"훌륭한 대화수단","Skyrider Greatsword":"비천대어검","Favonius Greatsword":"페보니우스 대검","The Bell":"시간의 검","Sacrificial Greatsword":"제례 대검","Royal Greatsword":"왕실의 대검","Rainslasher":"빗물 베기","Prototype Archaic":"고화 프로토타입","Whiteblind":"백영검","Blackcliff Slasher":"흑암참도","Serpent Spine":"이무기 검","Lithic Blade":"천암고검","Snow-Tombed Starsilver":"설장의 성은","Luxurious Sea-Lord":"진주를 문 해황","Katsuragikiri Nagamasa":"카츠라기를 벤 나가마사","Makhaira Aquamarine":"물빛 마카이라","Akuoumaru":"아쿠오마루","Forest Regalia":"숲의 리게일리어","Mailed Flower":"꽃 장식 대검","Talking Stick":"대화봉","Tidal Shadow":"파도 그림자 대검","\"Ultimate Overlord's Mega Magic Sword\"":"「슈퍼 울트라 패왕 마검」","Portable Power Saw":"휴대용 체인톱","Fruitful Hook":"수확의 갈고리","Earth Shaker":"대지를 울리는 자","Flame-Forged Insight":"불로 벼린 지혜","Master Key":"만능 열쇠","Skyward Pride":"천공의 긍지","Wolf's Gravestone":"늑대의 말로","Song of Broken Pines":"송뢰가 울릴 무렵","The Unforged":"무공의 검","Redhorn Stonethresher":"쇄석의 붉은 뿔","Beacon of the Reed Sea":"갈대 바다의 등대","Verdict":"판정","Fang of the Mountain King":"산왕의 엄니","A Thousand Blazing Suns":"타오르는 천 개의 태양","Beginner's Protector":"초보자의 장창","Iron Point":"철촉창","White Tassel":"백술창","Halberd":"미늘창","Black Tassel":"흑술창","The Flagstaff":"「깃대」","Dragon's Bane":"용학살창","Prototype Starglitter":"별의 낫 프로토타입","Crescent Pike":"유월창","Blackcliff Pole":"흑암창","Deathmatch":"결투의 창","Lithic Spear":"천암장창","Favonius Lance":"페보니우스 장창","Royal Spear":"왕실의 장창","Dragonspine Spear":"용의 척추","Kitain Cross Spear":"키타인 십자창","\"The Catch\"":"「어획」","Wavebreaker's Fin":"파도 베는 지느러미","Moonpiercer":"달을 꿰뚫는 화살","Missive Windspear":"날카로운 바람의 서신","Ballad of the Fjords":"협만의 노래","Rightful Reward":"공의의 보상","Dialogues of the Desert Sages":"위대한 사막 현자의 대답","Prospector's Drill":"탐사용 드릴","Mountain-Bracing Bolt":"산을 고정하는 못","Footprint of the Rainbow":"무지개의 행적","Tamayuratei no Ohanashi":"쉼터의 이야기꾼","Prospector's Shovel":"채굴의 삽","Sacrificer's Staff":"신성한 제사의 지팡이","Staff of Homa":"호마의 지팡이","Skyward Spine":"천공의 마루","Vortex Vanquisher":"관홍의 창","Primordial Jade Winged-Spear":"화박연","Calamity Queller":"식재","Engulfing Lightning":"예초의 번개","Staff of the Scarlet Sands":"적색 사막의 지팡이","Crimson Moon's Semblance":"붉은 달의 형상","Lumidouce Elegy":"등방울꽃의 애가","Symphonist of Scents":"맛의 지휘자","Fractured Halo":"파멸의 빛고리","Bloodsoaked Ruins":"피로 물든 성","Apprentice's Notes":"학도의 노트","Pocket Grimoire":"포켓 주술서","Magic Guide":"마도 서론","Thrilling Tales of Dragon Slayers":"드래곤 슬레이어 영웅담","Otherworldly Story":"이세계 여행기","Emerald Orb":"비취 오브","Twin Nephrite":"1급 보옥","Amber Bead":"호박월","Favonius Codex":"페보니우스 비전","The Widsith":"음유시인의 악장","Sacrificial Fragments":"제례의 악장","Royal Grimoire":"왕실의 비전록","Solar Pearl":"일월의 정수","Prototype Amber":"황금 호박 프로토타입","Mappa Mare":"만국 항해용해도","Blackcliff Agate":"흑암 홍옥","Eye of Perception":"소심","Wine and Song":"뒷골목의 술과 시","Frostbearer":"인동의 열매","Dodoco Tales":"도도코 이야기집","Hakushin Ring":"하쿠신의 고리","Oathsworn Eye":"맹세의 눈동자","Wandering Evenstar":"방랑하는 저녁별","Fruit of Fulfillment":"충만의 열매","Sacrificial Jade":"제사의 옥","Flowing Purity":"순수한 달빛 물결","Ballad of the Boundless Blue":"끝없는 쪽빛의 노래","Ash-Graven Drinking Horn":"푸른 문양 뿔잔","Waveriding Whirl":"돌아오는 파도","Ring of Yaxche":"약스체의 고리","Etherlight Spindlelute":"금빛 류트","Blackmarrow Lantern":"검은 골수의 등불","Dawning Frost":"서릿빛 새벽","Skyward Atlas":"천공의 두루마리","Lost Prayer to the Sacred Winds":"사풍 원서","Memory of Dust":"속세의 자물쇠","Jadefall's Splendor":"벽락의 옥","Everlasting Moonglow":"불멸의 달빛","Kagura's Verity":"카구라의 진의","A Thousand Floating Dreams":"떠오르는 천일 밤의 꿈","Tulaytullah's Remembrance":"툴레이툴라의 기억","Cashflow Supervision":"현금 흐름 감독","Tome of the Eternal Flow":"영원히 샘솟는 법전","Crane's Echoing Call":"학의 여음","Surf's Up":"서핑 타임","Starcaller's Watch":"별지기의 시선","Sunny Morning Sleep-In":"나른한 새해","Vivid Notions":"빛나는 마음","Nightweaver's Looking Glass":"밤을 엮는 거울","Reliquary of Truth":"진실의 함","Hunter's Bow":"사냥활","Seasoned Hunter's Bow":"노련의 사냥활","Raven Bow":"까마귀깃 활","Sharpshooter's Oath":"신궁의 서약","Recurve Bow":"곡궁","Slingshot":"탄궁","Messenger":"전령","Ebony Bow":"흑단궁","Favonius Warbow":"페보니우스 활","The Stringless":"절현","Sacrificial Bow":"제례활","Royal Bow":"왕실의 장궁","Rust":"녹슨 활","Prototype Crescent":"담월 프로토타입","Compound Bow":"강철궁","Blackcliff Warbow":"흑암 배틀 보우","The Viridescent Hunt":"청록의 사냥활","Alley Hunter":"뒷골목 사냥꾼","Fading Twilight":"노을","Mitternachts Waltz":"유야의 왈츠","Windblume Ode":"바람 꽃의 노래","Hamayumi":"파마궁","Predator":"포식자","Mouun's Moon":"모운의 달","King's Squire":"왕의 측근","End of the Line":"메마른 연못","Ibis Piercer":"꿰뚫는 따오기 부리","Scion of the Blazing Sun":"뜨거운 태양의 후손","Song of Stillness":"고요한 노래","Cloudforged":"축운","Range Gauge":"거리 측정기","Flower-Wreathed Feathers":"꽃장식 깃","Chain Breaker":"사슬 파괴자","Sequence of Solitude":"침묵의 사격","Snare Hook":"그물을 뚫는 화살","Skyward Harp":"천공의 날개","Amos' Bow":"아모스의 활","Elegy for the End":"종말 탄식의 노래","Polar Star":"극지의 별","Aqua Simulacra":"약수","Thundering Pulse":"비뢰의 고동","Hunter's Path":"사냥꾼의 길","The First Great Magic":"최초의 대마술","Silvershower Heartstrings":"심금을 울리는 하얀 비","Astral Vulture's Crimson Plumage":"붉은 깃 별독수리","Adventurer":"모험가","Lucky Dog":"행운아","Traveling Doctor":"떠돌이 의사","Resolution of Sojourner":"행자의 마음","Tiny Miracle":"기적","Berserker":"전투광","Instructor":"교관","The Exile":"유배자","Defender's Will":"수호자의 마음","Brave Heart":"용사의 마음","Martial Artist":"무인","Gambler":"노름꾼","Scholar":"학사","Prayers for Illumination":"불을 모시는 자","Prayers for Destiny":"물을 모시는 자","Prayers for Wisdom":"뇌명을 모시는 자","Prayers to Springtime":"얼음을 모시는 자","Blizzard Strayer":"얼음바람 속에서 길잃은 용사","Thundersoother":"뇌명을 평정한 존자","Lavawalker":"불 위를 걷는 현인","Maiden Beloved":"사랑받는 소녀","Gladiator's Finale":"검투사의 피날레","Viridescent Venerer":"청록색 그림자","Wanderer's Troupe":"대지를 유랑하는 악단","Thundering Fury":"번개 같은 분노","Crimson Witch of Flames":"불타오르는 화염의 마녀","Noblesse Oblige":"옛 왕실의 의식","Bloodstained Chivalry":"피에 물든 기사도","Archaic Petra":"유구한 반암","Retracing Bolide":"날아오르는 유성","Heart of Depth":"몰락한 마음","Tenacity of the Millelith":"견고한 천암","Pale Flame":"창백의 화염","Shimenawa's Reminiscence":"추억의 시메나와","Emblem of Severed Fate":"절연의 기치","Husk of Opulent Dreams":"풍요로운 꿈의 껍데기","Ocean-Hued Clam":"바다에 물든 거대 조개","Vermillion Hereafter":"진사 왕생록","Echoes of an Offering":"제사의 여운","Deepwood Memories":"숲의 기억","Gilded Dreams":"도금된 꿈","Desert Pavilion Chronicle":"모래 위 누각의 역사","Flower of Paradise Lost":"잃어버린 낙원의 꽃","Nymph's Dream":"님프의 꿈","Vourukasha's Glow":"감로빛 꽃바다","Marechaussee Hunter":"그림자 사냥꾼","Golden Troupe":"황금 극단","Song of Days Past":"지난날의 노래","Nighttime Whispers in the Echoing Woods":"메아리숲의 야화","Fragment of Harmonic Whimsy":"조화로운 공상의 단편","Unfinished Reverie":"미완의 몽상","Scroll of the Hero of Cinder City":"잿더미성 용사의 두루마리","Obsidian Codex":"흑요석 비전","Long Night's Oath":"긴 밤의 맹세","Finale of the Deep Galleries":"깊은 회랑의 피날레","Night of the Sky's Unveiling":"하늘 경계가 드러난 밤","Silken Moon's Serenade":"달을 엮는 밤노래","Mystic Enhancement Ore":"정제용 마법 광물","Fine Enhancement Ore":"정제용 광물","Enhancement Ore":"정제용 하급 광물","Mora":"모라","Hero's Wit":"영웅의 경험","Adventurer's Experience":"모험가의 경험","Wanderer's Advice":"방랑자의 경험","Crown of Insight":"지식의 왕관","Fetters of the Dandelion Gladiator":"라이언 투사의 족쇄","Chaos Device":"혼돈의 장치","Divining Scroll":"이능 두루마리","Chains of the Dandelion Gladiator":"라이언 투사의 쇠사슬","Chaos Circuit":"혼돈의 회로","Sealed Scroll":"봉마의 두루마리","Shackles of the Dandelion Gladiator":"라이언 투사의 수갑","Chaos Core":"「혼돈의 노심」","Forbidden Curse Scroll":"금주의 두루마리","Dream of the Dandelion Gladiator":"라이언 투사의 이념","Tile of Decarabian's Tower":"고탑 왕의 잔해","Heavy Horn":"무거운 나팔","Firm Arrowhead":"견고한 화살촉","Debris of Decarabian's City":"고탑 왕의 절망","Black Bronze Horn":"흑동 나팔","Sharp Arrowhead":"날카로운 화살촉","Fragment of Decarabian's Epic":"고탑 왕의 조각","Black Crystal Horn":"흑수정 나팔","Weathered Arrowhead":"역전의 화살촉","Scattered Piece of Decarabian's Dream":"고탑 왕의 깨진 꿈","Slime Condensate":"슬라임 응축액","Slime Secretions":"슬라임청","Slime Concentrate":"슬라임 원액","Boreal Wolf's Milk Tooth":"칼바람 울프의 젖니","Dead Ley Line Branch":"지맥의 낡은 가지","Boreal Wolf's Cracked Tooth":"칼바람 울프의 이빨","Dead Ley Line Leaves":"지맥의 마른 잎","Boreal Wolf's Broken Fang":"칼바람 울프의 부서진 이빨","Boreal Wolf's Nostalgia":"칼바람 울프의 그리운 고향","Grain of Aerosiderite":"흑운철 한 알","Fragile Bone Shard":"약한 뼛조각","Damaged Mask":"부서진 가면","Piece of Aerosiderite":"흑운철 조각","Sturdy Bone Shard":"단단한 뼛조각","Stained Mask":"오염된 가면","Bit of Aerosiderite":"흑운철 일각","Fossilized Bone Shard":"석화한 뼛조각","Ominous Mask":"불길한 가면","Chunk of Aerosiderite":"흑운철 덩이","Mist Veiled Lead Elixir":"안개구름 속의 흑연단","Mist Grass Pollen":"안개꽃 가루","Treasure Hoarder Insignia":"보물찾기 까마귀 휘장","Mist Veiled Mercury Elixir":"안개구름 속의 수은단","Mist Grass":"안개풀 주머니","Silver Raven Insignia":"실버 까마귀 휘장","Mist Veiled Gold Elixir":"안개구름 속의 금단","Mist Grass Wick":"안개 등심","Golden Raven Insignia":"골드 까마귀 휘장","Mist Veiled Primo Elixir":"안개구름 속의 전환","Luminous Sands from Guyun":"고운한림의 매끄러운 모래","Hunter's Sacrificial Knife":"사냥꾼의 제도","Recruit's Insignia":"신병의 휘장","Lustrous Stone from Guyun":"고운한림의 휘암","Agent's Sacrificial Knife":"특수 요원의 제도","Sergeant's Insignia":"사관의 휘장","Relic from Guyun":"고운한림의 해골","Inspector's Sacrificial Knife":"검사관의 제도","Lieutenant's Insignia":"위관의 휘장","Divine Body from Guyun":"고운한림의 신체","Whopperflower Nectar":"구라구라 꽃꿀","Shimmering Nectar":"반짝반짝 꽃꿀","Energy Nectar":"원소 꽃꿀","Prithiva Topaz Sliver":"단단한 황옥 가루","Cecilia":"세실리아꽃","Prithiva Topaz Fragment":"단단한 황옥 조각","Basalt Pillar":"현암의 탑","Prithiva Topaz Chunk":"단단한 황옥 덩이","Prithiva Topaz Gemstone":"단단한 황옥","Teachings of Ballad":"「시문」의 가르침","Guide to Ballad":"「시문」의 인도","Philosophies of Ballad":"「시문」의 철학","Tusk of Monoceros Caeli":"하늘을 삼킨 고래·뿔","Agnidus Agate Sliver":"불타오르는 마노 가루","Small Lamp Grass":"등불꽃","Agnidus Agate Fragment":"불타오르는 마노 조각","Everflame Seed":"꺼지지 않는 불씨","Agnidus Agate Chunk":"불타오르는 마노 덩이","Agnidus Agate Gemstone":"불타오르는 마노","Teachings of Freedom":"「자유」의 가르침","Guide to Freedom":"「자유」의 인도","Philosophies of Freedom":"「자유」의 철학","Dvalin's Sigh":"바람 드래곤의 호흡","Varunada Lazurite Sliver":"순수한 청금석 가루","Philanemo Mushroom":"바람버섯","Varunada Lazurite Fragment":"순수한 청금석 조각","Cleansing Heart":"물처럼 맑은 마음","Varunada Lazurite Chunk":"순수한 청금석 덩이","Varunada Lazurite Gemstone":"순수한 청금석","Ring of Boreas":"북풍의 고리","Vajrada Amethyst Sliver":"승리의 자수정 가루","Noctilucous Jade":"야박석","Vajrada Amethyst Fragment":"승리의 자수정 조각","Lightning Prism":"뇌광 프리즘","Vajrada Amethyst Chunk":"승리의 자수정 덩이","Vajrada Amethyst Gemstone":"승리의 자수정","Teachings of Gold":"「황금」의 가르침","Guide to Gold":"「황금」의 인도","Philosophies of Gold":"「황금」의 철학","Windwheel Aster":"풍차 국화","Teachings of Resistance":"「투쟁」의 가르침","Guide to Resistance":"「투쟁」의 인도","Philosophies of Resistance":"「투쟁」의 철학","Dvalin's Plume":"동풍의 깃털","Shivada Jade Sliver":"서늘한 빙옥 가루","Cor Lapis":"콜 라피스","Shivada Jade Fragment":"서늘한 빙옥 조각","Hoarfrost Core":"서리의 핵","Shivada Jade Chunk":"서늘한 빙옥 덩이","Shivada Jade Gemstone":"서늘한 빙옥","Teachings of Diligence":"「근면」의 가르침","Guide to Diligence":"「근면」의 인도","Philosophies of Diligence":"「근면」의 철학","Calla Lily":"통통 연꽃","Shard of a Foul Legacy":"마왕의 칼날·조각","Spirit Locket of Boreas":"북풍의 영혼상자","Vayuda Turquoise Sliver":"자유로운 터키석 가루","Dandelion Seed":"민들레 씨앗","Vayuda Turquoise Fragment":"자유로운 터키석 조각","Hurricane Seed":"폭풍의 씨앗","Vayuda Turquoise Chunk":"자유로운 터키석 덩이","Vayuda Turquoise Gemstone":"자유로운 터키석","Teachings of Prosperity":"「번영」의 가르침","Guide to Prosperity":"「번영」의 인도","Philosophies of Prosperity":"「번영」의 철학","Valberry":"낙락베리","Dvalin's Claw":"동풍의 발톱","Glaze Lily":"유리백합","Violetgrass":"유리주머니","Tail of Boreas":"북풍의 꼬리","Wolfhook":"고리고리 열매","Starconch":"별소라","Brilliant Diamond Sliver":"휘황찬란한 다이아몬드 파편","Brilliant Diamond Fragment":"휘황찬란한 다이아몬드 단편","Brilliant Diamond Chunk":"휘황찬란한 다이아몬드 덩어리","Brilliant Diamond Gemstone":"휘황찬란한 다이아몬드","Jueyun Chili":"절운고추","Silk Flower":"예상꽃","Qingxin":"청심","Shadow of the Warrior":"무예의 혼·고영","Juvenile Jade":"설익은 옥","Bloodjade Branch":"혈옥의 가지","Crystalline Bloom":"응결의 꽃","Dragon Lord's Crown":"용왕의 면류관","Sea Ganoderma":"바다 불로초","Marionette Core":"꼭두각시 부품","Gilded Scale":"순금의 비늘","Coral Branch of a Distant Sea":"먼바다의 산호 가지","Jeweled Branch of a Distant Sea":"먼바다의 옥빛 가지","Jade Branch of a Distant Sea":"먼바다의 마노 가지","Narukami's Wisdom":"나루카미 어령의 은혜","Narukami's Joy":"나루카미 어령의 환희","Narukami's Affection":"나루카미 어령의 친애","Narukami's Valor":"나루카미 어령의 용맹","Mask of the Wicked Lieutenant":"금석극화의 가면","Mask of the Tiger's Bite":"금석극화의 호교(虎嚙)","Mask of the One-Horned":"금석극화의 일각","Mask of the Kijin":"금석극화의 귀인(鬼人)","Teachings of Transience":"「부세」의 가르침","Guide to Transience":"「부세」의 인도","Philosophies of Transience":"「부세」의 철학","Teachings of Elegance":"「풍아」의 가르침","Guide to Elegance":"「풍아」의 인도","Philosophies of Elegance":"「풍아」의 철학","Teachings of Light":"「천광」의 가르침","Guide to Light":"「천광」의 인도","Philosophies of Light":"「천광」의 철학","Perpetual Heart":"영구 장치의 코어","Smoldering Pearl":"무형의 불 구슬","Old Handguard":"오래된 코등이","Kageuchi Handguard":"카게우치 코등이","Famed Handguard":"명검 코등이","Chaos Gear":"혼돈의 기관","Chaos Axis":"혼돈의 중추","Chaos Oculus":"혼돈의 눈동자","Dismal Prism":"어두운 프리즘","Crystal Prism":"수정 프리즘","Polarizing Prism":"편광 프리즘","Sakura Bloom":"벚꽃 수구","Crystal Marrow":"수정 골수","Dendrobium":"혈곡","Naku Weed":"울림풀","Amakumo Fruit":"아마쿠모초 열매","Storm Beads":"뇌정의 구슬","Molten Moment":"용해의 순간","Ashen Heart":"재가 된 심장","Spectral Husk":"떠도는 정령 코어 껍데기","Spectral Heart":"떠도는 정령 코어","Spectral Nucleus":"떠도는 정령 결정화 코어","Sango Pearl":"산호 진주","Dew of Repudiation":"배척의 이슬","Hellfire Butterfly":"지옥불 나비","Concealed Claw":"맹수 발톱","Concealed Unguis":"맹수의 날카로운 발톱","Concealed Talon":"맹수의 귀신 발톱","Fluorescent Fungus":"형광 버섯","Onikabuto":"귀신풍뎅이","Riftborn Regalia":"수계(獸界) 늑대왕의 그릇","Dragonheir's False Fin":"용 자손의 가짜 지느러미","The Meaning of Aeons":"만겁의 진의","Mudra of the Malefic General":"흉장의 수안","Gloomy Statuette":"어두운 조각상","Dark Statuette":"흑야의 조각상","Deathly Statuette":"그윽한 조각상","Tears of the Calamitous God":"재앙신의 액운을 쫓는 눈물","Runic Fang":"룬 무늬 이빨","Teachings of Admonition":"「간언」의 가르침","Guide to Admonition":"「간언」의 인도","Philosophies of Admonition":"「간언」의 철학","Teachings of Ingenuity":"「창의」의 가르침","Guide to Ingenuity":"「창의」의 인도","Philosophies of Ingenuity":"「창의」의 철학","Teachings of Praxis":"「실천」의 가르침","Guide to Praxis":"「실천」의 인도","Philosophies of Praxis":"「실천」의 철학","Nagadus Emerald Sliver":"자라나는 비취 가루","Nagadus Emerald Fragment":"자라나는 비취 조각","Nagadus Emerald Chunk":"자라나는 비취 덩이","Nagadus Emerald Gemstone":"자라나는 비취","Majestic Hooked Beak":"버섯왕의 뾰족한 부리","Nilotpala Lotus":"달 연꽃","Kalpalata Lotus":"겁의 연꽃","Fungal Spores":"버섯몬 포자","Luminescent Pollen":"형광 포자 분말","Crystalline Cyst Dust":"포낭 결정 가루","Rukkhashava Mushrooms":"룩카데바타 성체 버섯","Echo of Scorching Might":"태양 같은 권위의 메아리","Remnant Glow of Scorching Might":"태양 같은 권위의 여광","Dream of Scorching Might":"태양 같은 권위의 꿈","Olden Days of Scorching Might":"태양 같은 권위의 과거","Inactivated Fungal Nucleus":"활기를 잃은 버섯핵","Dormant Fungal Nucleus":"잠든 버섯핵","Robust Fungal Nucleus":"튼튼한 버섯핵","Faded Red Satin":"빛바랜 붉은 비단","Trimmed Red Silk":"장식된 붉은 비단","Rich Red Brocade":"금자수 붉은 비단","Copper Talisman of the Forest Dew":"숲의 이슬을 닮은 동 부적","Iron Talisman of the Forest Dew":"숲의 이슬을 닮은 철 부적","Silver Talisman of the Forest Dew":"숲의 이슬을 닮은 은 부적","Golden Talisman of the Forest Dew":"숲의 이슬을 닮은 금 부적","Chaos Storage":"혼돈 용기","Chaos Module":"혼돈 모듈","Chaos Bolt":"혼돈 볼트","Oasis Garden's Reminiscence":"오아시스 화원의 추억","Oasis Garden's Kindness":"오아시스 화원의 은혜","Oasis Garden's Mourning":"오아시스 화원의 애념","Oasis Garden's Truth":"오아시스 화원의 진리","Thunderclap Fruitcore":"번개를 품은 야생 열매","Scarab":"황금 스카라브","Light Guiding Tetrahedron":"빛 인도 사면체","Damaged Prism":"파손된 결정","Turbid Prism":"혼탁한 결정","Radiant Prism":"찬란하게 빛나는 결정","Perpetual Caliber":"영구동력 코어","Padisarah":"파디사라","Quelled Creeper":"분쟁을 멈추는 넝쿨","Puppet Strings":"꼭두각시 줄","Mirror of Mushin":"무념의 거울","Traveler (Electro)":"여행자 (번개 원소)","Traveler (Anemo)":"여행자 (바람 원소)","Traveler (Geo)":"여행자 (바위 원소)","Traveler (Dendro)":"여행자 (풀)"}